兩個女仔 點揀好

26歲 岩岩同ex分手 有兩個女仔點揀好 當樣身材差唔多

A: 份人好好動 多興趣活動 覺得同佢好投契 一齊應該好多共同興趣話題 eg 旅行, 養寵物 表明話鍾意我

B: 岩岩分手既ex黎 4年感情 佢有d想復合 性格比較乖同靜 但份人相對悶 同佢唔算多野傾 但始終有幾年感情係到 同埋之前我係有d野有負於佢

正評: A
負評: B

你都揀好咗啦

分左手就咪復合
第一個啦屌你

你同ex先可以行最耐 因為你覺得有負於佢

如果講夾 A係夾d 但因為某d野 對ex有愧疚同責任 到底我應該追求真愛定背負責任

拖a
b當sp

邊個大波就邊個啦！

睇鐘意邊個多d

可以揀唔拍拖
一樣26 岩岩分手

你有負於b關唔關a事？

都關 仲同ex一齊時 同A好fd(冇野的) 同ex鬧交散左 覺得有d係自己錯 冇比到安全感佢

放過人啦

為乜分手先 邊個講分手又唔講 偽命題

你自己心中已經有答案

錯都錯左，分都分左，放過人，同a一齊
夾硬同b一齊只會更錯

揀 b你會後悔

心入面一早就有答案啦 痕鳩中意左第二個咪認囉 仲拖住個ex做乜？你比到幸福佢咩？你再遇到第二個有新鮮感 搞笑啲嘅女仔你會唔痕咩？放過你ex 啦自私撚

有冇曖昧有冇flirt先
肯定未分手個時已經鐘意a啦
一齊緊都鐘意a 同返b一齊你咪又係諗住a

死MK仔，唔緊要，我幫你EX埋單

過來人
邊個皮膚好D大波D就揀個個

放過b啦

Ex就咪又諗玩啦

人生苦短

何必做重複野

唔使揀肯定係B

A留返比我

點解一定要揀？
唔拍拖唔得？

要揀得即係唔真心愛
再講你根本已經有答案